NBA live 18

想問下香港係咪唔會有舖頭入貨

應該會有嘅

冇人討論live

訂左

有無睇IT跳到個頭平框block鳩robin lopez條片

邊度訂 我問過話未有

美服買平
但要美國信用卡買

Ig shop

仲有D Rose 打美足

可以share 係邊間嗎

同問
美服40美金咋
香港上網訂見過要$440

Hkqxxxxxxx
但仲未通知到左貨

但我就係訂440

點解香港會冇代理咁on9

係囉
唔通要2k

得閒瞓吓覺好過啦